太子站清潔已經清場，好似冇野發生過一樣

個運動係咪已經完左

其實你係咪俾人屌得少?

屌你老母!!

完你老母呀!!

好行唔送

一直朝朝都射水洗街，下午三四點又復活

係！ 我2日前已經講緊。 緊急法成功了

無錯！晚晚又出返嚟

個壇日日都係晚行朝拆架啦

拉

係嘅話就應該要煲大佢， 要令美國同西方國家都唔可以對香港隻眼開隻眼閉

晚晚都清嫁啦
拉

屌你老母
日撚日講完咗完咗
完你老母啦

對抗警暴，1011 十八區開花

撕一貼百，你以4個月去去邉？

今晚又會再起壇架啦